急問 剪片功課咩主題好

要3分-3分半
主題 1:潮文
2:介紹（音樂/遊戲）
3MV

求明燈指引

AV

3分鐘夠你用

點都mv啦 一路剪一路聽歌 正

有諗過介紹漫畫人物但幾千個又唔知邊個好